【邵家臻 · 囚權之路 - 監房好讀】 坐監記 - 邵家臻

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房好讀】
坐監記 - 邵家臻
Dec 28, 2020

邵家臻
719 subscribers

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：

推.